有咩方法最平係歐洲接到香港電話

係咪最平用helloway
將本身香港電話飛線落helloway個電話到
但冇網絡就接唔到同埋聽唔到留言信箱

Whatsapp call

想聽公司2字頭電話 冇whatsapp架

Skype

去差館聽

skype